# Инфраструктура проекта для Terraform

Создает в Яндекс Облаке необходимую инфраструктуру.

Рассчитано на использования двух workspace:

- stage
- prod

Создается два независимых контура.

## Для применения необходимо заполнить переменные:

- `yc_token` - токен для Яндекс Облака
- `hosts_ssh_public_key` - содержимое публичного ssh-ключа для подключения к создаваемым ВМ
- `yc_cloud_id` - идентификатор яндекс облака
- `yc_folder_id` - идентификатор каталока яндекс облака

Для использования в Terraform Cloud заполнить Variables - Workspace variables - YC_TOKEN env - актуальным токеном.  
